NGT47討論區第79回:溝女一定要戴撈,8千能買心頭好!!

溫馨提示

安豬11月5日生日!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？

絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?

無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？

可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

大米成員生日列表︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

NGT48 佐藤右藤

5號安豬,10號日陽,23號りこ,27號Aya生日!!

哇屌，成個11月都係值得慶祝既日子

係咪真係去泡國整完容.....

但 g shock 可以用幾十年

標題8千係咪打漏個yen字？

仲大把功能

你唔係應該問，ngt47係咪打錯先咩

你帶開rolex都識g shock既功能？

8千先夠型嗎,5舊水擺標題會比人笑㗎

NGT無人睇,根本無人當佢48系,連本家PO咁濫都無人講

你地唔講我都冇留意寫左47
自膠

新一集fd

呢張我老婆真係好令......

靚女如何煉成，就係日日食呢d

日日P圖就真

宣傳大使
ngt 殺出新潟喇

由佳故鄉

其實步加都唔錯呀.....對唔住我返黎了

唔準睇twitter大家估唔估到佢係邊個

點可能認唔出，p靚左少少既棒球妹囉

中指嚟㗎

你當我珠巴?

什麼意思？

係囉,你咩意思先,邊有盲人歧視返盲人㗎

米po大佬唔係你咩

岩聽! 咁都比你知道左

米po大佬幾時派福利比我地班細

騎日陽 / 比mahoho騎，大家簡邊樣

比日陽騎得唔得,但我個人倒返轉

cls正到

屋企有個咁出名嘅人係咩感受

好慘,要好注重自己嘅言行,因為有咩都會比人放大連累個位名人

為咗宮X亜X我一直都好低調

你而家唔使低調啦??

中井rika既親人就無呢個煩惱，因為無可能夠rika惹火

上面d會員咪搞禾日陽B

萌香歸你，日陽我

柏木飯

我都想同柏木做對手戲啊

其實萌香都ok

關

隊腸探班

禾海

QQ

影到美南咁 高招

d3兩個我最愛

嘩屌...2日得80個回覆,好彩有提下安豬生日,都算半個生日po啦

d mk仔出哂街

今晚anju生日，各位無圖海都捧個場

仲有5日就到我老婆生日了

都啱嘅,我講出嚟都係想叫佢地唔好咁癲900幾個回覆真係會回到你hand機

可能無人記得呢

我壞疑我唔講你都一樣唔記得

我都唔推anju既

原來骨仔唔係DD嚟,唔好再用DD嚟掩飾自己啦!!

你個D好明顯牆頭草嚟,人人話正你又話正係條女,轉頭人人說柒你又即刻棄推切割唔關你事

幫你諗到個新AC名,你不如改名做「多隆.跌咗落馬」啦!!

真係跌落地都要楋翻揸沙!!

講呢d

anju好多女飯

岡田屬性男女都殺

但我奈奈是完美的，無得超越

rika岩岩開台介紹2期生，仲要後輩吹奏自己
但後輩讚佢好人，佢居然唔話佢地營業妨礙
聽rika講野，真係好開心

你地d日文好勁

Anju 正

我聽唔明的，睇肢體語言+ 留言估的

人地今晚生日，準備好貼幾張相未

終於返到香港
乜都唔做立即追緊大半個月既 朋友 akbbingo 48show 工事中 乃bingo
因為要除住褲仔黎睇，差d凍親

貼幾張一定有

都係twitter DL啫

神巴咁多dirty gif

沙漠唔係應該熱到瀨屎架咩

唔潮濕+有風，冇問題

珠巴環遊世界

你以被踢出滯港渣渣同樂會啦

我意思係返到香港先有得睇

你上個月先去完日本

404 not found...

神巴你幾時飛日本的! 叛徒

咪上個月冇上水果段時間

無追開佢,呢張有無照騙?

who?幾靚

小越唔知咩

二期我淨係認到未夢同新柏木

個d係D3研究生

正到癲

oh....sor

btw 仲認到新兒玉

左神右仙！

右邊好熟，唔知邊度見過

仙到呢

叫小越春花，咁實有d照騙架啦 比sr樣你對比下...

騙徒手法層出不窮

sr係素顏ma，佢化下妝其實都唔會同上面差好遠啦

我條女就真0欺詐啦!

椰樹咁大嘅波 你睇過未啊....

杜如風真係好撚好笑

雖然好多人唔like佢，但我覺得佢個風格幾有趣，唔悶

好想錫日陽嘴仔

錫了

仲有17分鐘,anju生日!!

變左泡9了.....

怪怪哋

d3我最愛

小朋友隻手伸到咁後都係無用的

又大一歲

又要換tg icon了

Anju B 生日快樂！！！

正

安豬生日快樂,尋晚十點幾訓咗

琴日又夢到同日陽B拍拖
攬住搭地鐵 錫佢可愛嘅面珠燈

好可愛

YES

對得住你個名?

你地2個介唔介意過主?

日陽b唔好驚，我會保護你

開始對rika濃返了...

日陽B大半年冇上朋友

紅咗唔識人了

一個字

「雞」定「關」

前面個字咁污穢 我從來唔講的

照騙美里衣又出手

呢張真係正

等我月尾去睇佢真身有呢張相幾多成!!

對馬好正....後悔無抽

下次再去

邊有錢....再去就下年了....

美南一時令，一時柒，好難捉摸

係因為佢太善變 亦都可以話佢係一個鍾意冒險嘅人
同呢種人相處唔會悶幾開心

Anju 正好多⋯⋯

你mk仔> 鐘意anju mk妹
我純清毒撚 > 鐘意對馬

良仔平時返學，係咪用呢d心理分析溝女

Anju 啪啪啪，Anju啪啪啪

左Q右mk

宅毒男見一個打一個

嚟緊AKB 有歌唱比賽，我哋大米有咩戰將？

由佳

ＡＨ～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

魔音日陽,海豚音山田同埋節拍神手安豬

最唱得=anju清司同里糖

小熊好似都okay 架喎，絕對音感

小熊彈鋼琴就有一手，唱歌幾時有絕對音感

Riko 虫詩

原來個角xxx今日復工 休息多幾年先出山啦，身體緊要

小熊小熊小小熊

禾りこ把聲幾有秋元才加同宮澤採肛嘅影子,夠哂雄厚

嘩...如果無P圖,佢一定係去咗整容,隻屎眼大咗咁多嘅

你聽下NGT 2nd con安豬唱夜風の仕業,包你笑撚到甩轆

熊仔其實ok嘅,不過太温柔攪到好陰聲細氣啫

呢期棒球有D同中指撞樣喎

未買碟

講真48G影像碟不嬲都貴,但呢隻真係推介你買,呢個con堅高汁,唔只歌好聽連影像都好好睇

佢把尖尖地既可愛白痴聲，估唔到唱歌咁好聽

我都覺好樣左...

noep去完韓國，d化妝勁到，成個人靚哂，點解棒球妹仲柒左.......

你想學隔離kp巴明踩暗推?

我話佢隻眼大咗咋,邊有好樣咗,唔好曲解我嘅意思

有聲

我覺得棒球妹都正咗

個動作仲要同費玉清一樣

神巴有聽費玉清?
btw由佳個ah~~~~係走音架wo

個人問題,我唔鐘意韓裝,如果要睇韓裝我直接睇秀智或者IU啦

千里之外應該無人無聽過掛

呀→↗↑.......↓.....

有無人覺得娛樂台個個連登女神選舉好戇鳩,又提名又分組賽,攪到咁撚複習,個個星期都選但選到連鳩頭都選埋,都未見到個冠軍

以前高登選女神真係討論熱烈又有話提,簡簡單單選咪好囉

個d阿豬阿狗都要人投，真係投到出年都未完

冇留意⋯⋯入娛樂台淨係入48 46po

係喎,無啦又投下泰妹一時又投下北歐妹,係未見過黑妹咋

哦....睇下人地po學下嘢都好嘅,世界上任何事都可以係知識嚟嘅

個日柏木hk con，佢都有唱ah~~~呢首
雖然無走音好好聽，但少左由佳個種嘶叫既活力感

由住係有歷練嘅女人,所以把聲咁滄桑同希虛

通常有歷練嘅女人都係比人操得多

喂喂喂，意淫我由佳打屎你

關

BTW SOR!!

牙瀧同佢細佬

真係mk家族.....

jm9玩中二病無禾朋花b 對馬咁大個人群埋啲小朋友到

想柒到牙瀧個頭咁 好能型

成班痴線婆唱4th

係香港，你唔想比人笑既話都係算吧啦

泡菜

新Anju

發覺日陽總選之後靚咗

我鍾意日陽啊

之前睇朋友覺得好正
BBQ嗰集 紮起頭髮勁靚

佢細佬食左幾多個米團member?

無事務所睇中佢，無天理

Countdown japan 2018/19

年末第一job.

多謝索尼

生日快樂🎂

...
有啲唔啱聽嘅說話唔知你想唔想聽

最近香港啲女仔都係咁柒的 佢哋仲要多數髮尾係綠色

我覺得佢以前大細眼咁 唔知係咪過咗韓國之後學咗貼個啲雙眼皮貼

美南係ig po同安豬食飯 但係同潟姐開sr
仲送名牌唇膏俾潟姐

想

可能把口唔夠勁

尋晚發夢嗰陣時佢好勁

佢又真係c文左少少，唔似中指咁多咀狗

我知你想講乜

就算入咗選拔 都識唔到啲top

珠巴你明啦，得我真心愛日陽，唔似佢地會意淫

之前番組有講，由佳同rika會好自然咁入去akb個休息室
但日陽應該無入，可能佢覺得自己有責任，佢走埋會寒左其他mb既心

btw由佳(琦玉出身) , rika(富山出身)，外來人果然靠唔住

其實好簡單⋯⋯⋯⋯

日陽B 在本店冇選拔位（總選之外）

最新消息：48小時內要爆po ！！！

簡單啦聽日再開工都未遲....好似係...

48小時內要爆po ！！！

有咩好驚,我尋晚同世界仔一個鐘都唔洗就爆咗六百幾個留言!!

大家快D世界大戰幫推PO啦

例如: 一個矢作妹吊打成團D3+2期

咁係事實，得七實、對馬、羽切可以一戰

講到好似畢業咁

both!!!

係短左同粗左少少

否則完美

佢咁QQ仲洗鬼P咩

得罪攝影師

正常

temp 依張舊了
有冇4單圖?

邊有可能神7

得淡笑

廢事睇蝕

冇人既?

全港得返我同你睇ngt.....

仲有聽日比我地爆po....好嚴峻既進度....

聽日星期五 mk仔出哂街 保守估計得我一個推

以後每年生日都要同人share

公開處刑

對馬影得幾qq

你竟然唔否認 傷心 瞓先

呢個妹妹幾可愛

珠巴成日落bar飲酒，落舞池同d囡扭扭下的...

我都在

你有冇落過?
依家仲邊有囡囡落吧,得中坑咋

屌...仲有1日喎,咁緊張做咩,放心啦,我聽日就會出手㗎啦,日陽B生日點會錯過呀

第二個冇所謂
日陽B就有d緊張

我認大細超

新po 留名

各位巴打我番黎啦。最近工作有點不順。仲俾人炒埋（笑

節哀順變啦,祝你早日揾到新工,重新出發啦

Ching 識中文應該好快搵到工嘅

再搵過
失意時睇下ngt,放鬆自己

下份工隨時仲好福利

都係既，但可能要離開東京。

你唔係想去新潟鄉下返工架嘛

Ching 諗住去邊

其實我之前份工真係新潟番

真愛

由住： Ah ~~~~~

Noep

咩黎

Sing con

你係東京去新潟

全部mb都岩我口味

廁L到呢

48G 好聲音。想聽由佳呀～～ 同埋山田煙酒腔

有啲意外2期d3得咁少人玩 定一個團有限人數

見stu都係咁上下人，可能有限
但得罪講句，由佳參賽做咩

上貼吧話佢學左一年唱歌

冇進步.....

睇真啲研究生個幾個全部主力嚟 可能想借機推佢哋上位

最年少都初日了

完全無人圖海
仲有30分鐘，就到日陽b生日

而家應該ah~~~~~到了

唔一定踏正11:00既
24小時內is ok

夜少少先

食緊飯

個陣真係住新潟

放假就去万代 睇女女

日陽生日無人理

又無得跟mb買?

咁撚正 而家有咩打算

平時個個話我日陽 一個生日就知咩料了

無睇本家新歌 原來隻舞係咁㗎

拿拿拿，我身為ngt飯都要講句，美南跳得真心麻麻

原來佢好似話呢條係ng片？

梗係有啦。netshop 個人月別必中
btw。係咪有巴打要

家陣搵緊d 旅館，如果請既話就要搬屋。因為呢d 工通常都唔係東京。有可能都會番新潟

葡萄

爆住先

469

moeka X3